致 每一位感到疲累 想放棄的同路人

相信長達一個半月嘅抗爭，確實令大家身心俱疲。呢樣野大家都明白嘅。但係，希望大家放棄之前心諗當初為咗呢件事消逝嘅生命。

梁同路人用佢嘅生命點燃左我哋每個人，佢成功激勵咗出嚟遊行嘅每個人，佢不惜已死明志。就咁放棄對唔對得着佢？就咁就放棄你甘唔甘心？

我真係好唔想咁多烈士死得毫無價值，佢哋用生命去喚醒我哋，我哋要用成功去報答返佢哋！
所以我好希望大家唔好放棄，呢場仗我哋一定要打到最後。只許勝不許敗，不成功便成仁！

Btw 可能有少少混亂 不過呢刻心情太複雜 好多嘢都表達唔到 sorry for 1999

幫你推，所有人都需要正能量

推

一定唔可以輸
輸左所有人都救唔返

成個政府體制就黎崩潰
二個月唔駛就咁

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

聽講而家自己推唔到 希望你哋睇完嘅幫手推一推 我想將呢個信息分享比更多人 振奮人心又好 鼓勵佢哋又好 我都想話比所有人聽我哋要繼續一齊行落去

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

愈來愈唔疲累